[喜歡你] 咩叫理怨與她相愛難有自由？

係咪家駒搞錯 理 同個 埋 字？

？